謝霆鋒張柏芝的兒子們年紀開始大了，應該懂得用Google了吧

當年謝霆鋒search佢呀媽最多見到波邊
今日佢D仔直頭見到呀媽隻鮑，仲要係同Uncle Edison
點拆呀！

不能想像

uncle?

媽媽，點解我同uncle咁似樣嘅

「媽咪點解你下面咁多毛毛嘅？」

「媽咪你以前做警察㗎？」

uncle?

papa

對唔住，我係警察
邊個知啊
全世界都知啦

媽咪 點解我姓謝唔係姓陳

媽咪，你到底含緊D乜？我睇唔到

第二日佢地就去咗買放大鏡了

約一大班fd上屋企一齊睇

睇四哥孖新抱 拉姑好躁

洗咩上網睇
晚晚一齊沖涼啦

過多兩年可以上連登開post
新年拜年去uncle屋企
收到既唔係利是而係阿媽d閃卡
究竟要拎黎J定扔左佢

同學仔：伯母唔想我地話比你個仔聽你要識做呢

其後每人抽根大肉腸出黎，無想到他們人仔細細居然藏有巨物，柏G唔想自己個仔係學校受辱唯有接受。

柏G：你地要答應我，唔準講佢知仲有唔可以係學校欺負佢！

一眾同學見淫威得勢，面上展出淫笑說
同學：首先幫我哋補習牧童笛！

嘩好撚好笑

多謝

上到中學點面對同學

無嘅，咪回返佢“你老母出閃卡都無人J "
咁囉

av劇情

av劇情都唔鐘意
上面班人好難服侍

有機會係謝霆鋒老豆

問下媽媽點解會生脷苔 同埋點解隻鮑好似朱古力新地咁有咁多黑絲

連登倫理題：
如果你係柏芝個仔，你會唔會j你老母

其實都幾似霆鋒呀

警花😧

想睇多次張柏芝個閪 google過搵唔到 得波邊圖 有無傳送門

伸手黨？

完全係謝霆鋒 唔明點解有人話似陳冠希

唔係話謝賢老強左柏之之後有左咩？

畀同學屌你老母嗰陣 威功加倍

所以, 佢啲仔應該出國讀書啦

佢啲同學實笑撚佢

奇拿巴打都未po圖 巴打搭左時光機？ 等過年先啦

大家要keep住啲底留俾佢個仔睇

輯相張張都反哂白眼好撚核突，都係文同嬌好J啲

可能j過了

真係好難答……咁撚正

多數去外國啦 低調d

再大啲就出現AV情節

正想講 鬼仔邊識栢g

有一天Edison來到柏芝與霆鋒的家, 柏芝笑得很燦爛的去了開門，跟Edison談過不停，還互相推推拍拍。
兒子Lucas出了客廳，看到了他們，柏芝就跟Lucas說: 「叫爸爸啦。」
Lucas不明所以, 有點猶豫。
柏芝不耐煩, 說: 「快些叫爸爸！」
Lucas死也不肯叫。
柏芝光火，打了Lucas一巴掌：「我叫你快些叫爸爸！」
Lucas有點想哭，哭著吐出了一句：「爸爸......」
柏芝：「你傻了嗎？！你這樣叫爸爸，他聽到嗎？你快點進房叫爸爸出來！」

外國大把香港人

同陳冠希一撚樣喎

content farm

真係同冠希影音部好似

然後怒掟結他

謝腎有無J過？

芝柏：仔，洗咩睇相吖，媽咪依家就俾實物你睇

所以咁樣離婚，唔通望住人地個仔一日一日長大咩😂

其實而家Google都搵唔到了

老了

Lucas ：好撚亂呀！

好彩 都係咁靚仔

唔使怕尷尬，話係石頭爆出黎

有咩分別？

佢兩個仔好慘
Btw就算去外國讀書想完全無人知啲相
佢要去到好僻先得喎
咁多香港人出國讀書

唔埋香港人堆囉
不過可能佢個仔個年代啲香港人都唔知栢芝係邊個啦

係巴士笑到我跌左個豬柳強

高汁reply

可能阿爺已經同佢預習左
兩爺孫一齊食女 應該幾正

個樣幾似Edison

binc 要bin幾耐

根本同謝霆鋒好似樣 唔知邊忽似edc
連登仔不嬲中意冇野搵野笑

睇到閃卡都係小事，一個唔覺意搵返大隻佬黎睇就真係童年陰影啦

同學盧sir:你老母掛咗喺樹上食雞脾

Daddy Edison

要開個POST去投票一下

邊度有重溫？

上網睇到自己係柏芝個洞到出嚟

用英文搵呀柒碌

等多幾個星期，到新年就有啦

我都覺得好撚似謝檸檬
邊忽似edc
十足謝檸個百厭樣

多數得阿嬌

其實幾開心吖 睇到自己點嚟嘅

Show Blocked User - 老歷心猴

雖然佢以前好貪玩，但睇得出佢做左人老母之後都好修心養性，好努力咁照顧兩個仔
同埋單講樣佢真係好靚好女神

但係識Edison

佢老母後生咁正，唔知個仔見到會唔會扯旗 想望住呀媽啲相打飛機呢

唔識search 一開左個人頁面
即刻inbox

好MEAN

記得有張圖個仔完全唔似檸檬
望落好似EDC

一search 謝霆鋒細個都大把相啦
話似EDC都係為講而講

其實張柏之真係好撚慘
明明扑野咁撚平常
但影閃卡真係好智障
咁就一世

more，而家好多閃卡網有毒

一世人兩兄弟，冇計咁多啦

好仆街

我們不一樣

雖然大家好撚衰
但
我中意

We all goin’ to hell

似老豆定係似edc都係好撚靚仔 佢個仔肯定好靚仔啦，大過咗係咁食女邊得閑係連登叫春

等日個仔好可能頂唔順要跳樓，每逢新年D親戚都會對住佢做呢個動作

媽咪，我啲同學話uncle edison先係我爸爸。我唔明喎?點解咁講嘅?

全香港都係佢朋友

想知lemon有無理佢兩個仔，都無見過佢地d合照

有無人有佢fb/ig post比佢

呢張大仔好撚似張繼聰個仔

D相又唔係佢地自己sd比人睇，成班人一邊j一邊笑人地
又無證據話張柏芝比綠帽lemon帶
都十年啦仲唔放過人

帶埋朋友仔對住老母打J

從上面d留言
就反映出希哥真係人生贏家
食完正野
又冇蘇州屎要跟
個仔又唔洗自己養
又唔洗比後人恥笑
連登仔既男神

佢而家老左好多，個老婆又好樣衰

生咗個女
有排還

柏芝本身4分1英國mix
如果同件洋腸生翻個女
個女應該會勁靚

明明同謝霆鋒一撚樣

其實我到今日都唔明點解佢當年咁厚臉皮屌尻edc貓哭老鼠，唔知以為edc強姦定偷拍佢再特登放上網唱

個仔都唔係佢既 點理呀

中出即飛嘅極致

放過張柏芝啦 好過謝霆峰啦
佢都唔知有無睇過對仔

霆鋒唔想好似做show咁啫

同學：你媽媽好正喎

唔知點解 呢一句係睇身上唔太有說服力
最近都好Heat

佢唔係好鐘意做show架咩

遲下屌番edc個女10幾獲幫老豆報仇

嗰嗰老豆黎架

陳：「衰仔 嗰個係你個妹嚟㗎」

阿妹: 阿爸阿哥，醫生報告話我同Uncle lemon d血溝得埋，同你地溝唔埋，所以唔算亂倫

依兩個都唔知同邊個生既

千萬不要Google自己父母！！！！！

話係fakeapp整既 明眼人一睇就知

一定係fakeapp

如果係自己老豆其實無咩問題 話時話好似樣

謝霆鋒可能半粒米都無煮過比栢g同兩個仔食 又係慘既

仆街想睇返 有冇LINK

花打愛迪生

報應 ! edison 既報應 , 一定係